點解依家d女咁崇拜UNICORN

Unicorn究竟象徵乜
定又係d ABC先識嘅嘢
有冇人解答下

毒撚就Uniqlo
女就Unicorn

可能性之獸

女人自慰用的

拉普拉斯之匙

d女好鐘意騎住unicorn

因為有NTD